而家同人連線既CS1.5/1.6邊度仲有?

有冇攻略
咩平台最多人

有冇唔係正版

你咁問你就仆街了 樓豬一路好走

點解唔直接買cs go,都係幾十蚊

steam正版已經幾乎冇咩人玩，你出面揾啲咩平台咁把炮？